黃到金 開心鬥一番 輕鬆玩

話說最近好多巴絲TG搵我入Group
係同 惡勢力對抗期間
都希望大家 唔好比限聚影響
對麻雀既愛

有興請click link
無興請繼續支持香港人